有無打算商場唱美國國歌？

幾日唱歌po多過行動po，有無步雨傘後塵感覺？
依排有種自我沉溺嘅味道，沉醉快樂抗爭
對政府無壓力，中共無批評
我認為中共有批評嘅事情代表香港人做對了，但宜家中共無出聲，各地産商嘅大型商場又默許集會。

令到香港人以為抗爭十分成功，開始自大起嚟，此情況好易俾人食住上。

但如果轉換唱美國國歌
1: 美國人關注
2: 掌摑共産黨副嘴臉
3: 我地美國戰線相當重要 唱美國國歌 話俾美國人知我地渴望 pass HK Human Right and Democracy Act
4: 美國國歌有勇武振奮人心效果

Sorry for 1999

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔唱美國國歌
要唱唱返我地自己個首

oh say can you see

咩原因唱美國國歌？

推唔郁

想推！

唱願榮光歸香港
就香港人自high
唱美國國歌 就香港人同美國人 we connect

啊 唔記得用 不推文回覆
大家記住用！

宜家有種想抱願榮光歸香港上香港國歌
首曲除十分入耳
但無內涵 無押韻 過於煽情 無氣勢 首歌展示香港人十分弱小 被壓迫感覺

Belting out Karaoke is Hong Kong’s new protest method

幫下手

唔該大家

只要未來兩周，香港人繼續以所謂香港國歌取代美國國歌的話，將美國角色隱沒至大後方的話，美國減辣的機會相當高。要保持辣度，必需仰賴美國議員極具說服力論證，非常困難。香港人將自己的好牌一張張的送出，無話可說。

無人理

無人理
提供下改善方案人理

推下啦

推

建議美國國歌同願榮光歸香港一齊唱